想問下你地有冇諗過joy嘅感受

近日一韓國網友發帖呼籲稱「請把Red Velvet的C位從IRENE換成joy吧」 一時吸引眼球飆升到日榜前三
原po認為
‘因為如果是C位的話 在大眾面前形象一定要好 要有大眾好感度
加上joy身材高挑瘦長, 臉也漂亮
個子高的人站在中間的話 整體看起來更高
最重要的就是JOY舞跳得好 歌也唱得好’
當然也有粉絲極力譴責這種行為「JOY的最愛是ReVeluv

一間joy仔會唔會比人蝦

yeri先係門面。

樓主五毛分化狗
拉

ace seulgi c啦

玩嘢咩

過份左

肥joy

依家仲肥？

真

佢鍾意排骨

傻架..？

即係Joyce？

o.0

問左647比唔比先啦..

IRENE落地獄RV就可以上返正軌💘✊🏼

又黑椰妹

。

7.7

吊你老母

靚到仆街

irene 時代已經過左, joy 先係大勢

我撐Seulgi

好想吊好想吊好想吊..